[楊明] 支持警隊感人故事,婆婆用最後一口氣為警隊打氣

Click link for the full touching story
在電視劇集《機場特警》飾演「Easy」哥、現實中同樣大力支持警隊嚴正執法的藝人楊明，其經營的食店早前收到一張特別的訂單：一名女士希望代其年邁契媽訂購一批食物，全數送贈予在過去一年疲於奔命守護香港的前線防暴警員。

楊明接獲員工通知後，親自聯絡該位女士了解事件。原來這位有心人是年屆八旬的梁婆婆，她的已故家人都曾經效力警隊。近年梁婆婆長居護老院，由於她支持警察又愛看電視，早前劇集《機場特警》播出，令她甚為著迷，她更誤以為楊明是一名真警察。

旺角警區警民關係組警署警長梁sir說，自反修例事件以來，該區成為其中一個主戰場，警署不時收到市民送上的食品和小禮物，但由於梁婆婆個案特殊，這促使他更緊張促成事件。

早前，楊明與女友莊思明將燉湯熱飯送到警察體育遊樂會的人員候命基地，再次代梁婆婆獻上心意。楊明說：「自我表達支持警隊的立場後，食店被破壞，亦失去了一些粉絲，但梁婆婆在彌留階段仍然用盡最後一口氣、用盡個人財產去為警隊打氣，與她相比我所做的實在微不足道。」

梁婆婆生前希望將僅有財產，包括現金和木盒內的首飾，購買食物予防暴警員。楊明對於婆婆在彌留階段仍然用盡個人財產為警隊打氣深感敬意。

以梁婆婆名義送上的膳食原本為燉湯，但她擔心警員不夠飽，楊明遂按她的意願改成有湯有飯。

老老豆豆 呢個呀婆好過嗰班得把口屌鳩人嘅自私藍絲，不過都係早死早著

早前劇集《機場特警》播出，令她甚為著迷，她更誤以為楊明是一名真警察。

明咩事啦，原來on9嘅

轉載
唔知邊個寫俾警察嘅感謝信
大多數都係用我是開始

我是一名在上海工作的香港人，連月來我看到香港警察的努力，你們捍衛香港，我實在無言感激。沒有你們，真的不知道香港會變成怎麼樣。很多在上海的香港人也十分支持你們。我撐香港警察，加油！

我們是一群支持香港警察嚴正執法的市民，感謝各位阿Sir和Madam一直守護香港，對你們最近多個月來的付出更是無言感激。作為香港市民的我們只能盡這一點心意支持您們，加油，努力！祝你們出入平安，身體健康。

我是一名長者，感謝各位警務人員為香港作出貢獻。我希望你們平安幸福，工作時定要小心，個人與團隊都要安全至上。

我是一名移民外地多年的香港人，眼見香港連月來發生暴亂，我感到傷心。你們面對危險和身心疲累，又要忍耐和克制地面對暴徒的暴行，我很感謝你們盡忠職守，義無反顧保衛香港。請接受我對你們的尊敬和感激，祝您們成功止暴制亂，令這東方之珠再次發光發亮。

非轉載
我是一名香港市民，你哋有冇良知？有冇人性？

呢啲感謝信
係2 3月份已經停咗
之前瘋狂出post
重畫咗好多圖畫
表示全世界人都支持佢哋

婆婆就有情有義，你件垃圾就醉酒駕駛炒車仲唔吹波破壞法治

又打飛機